求音樂盒維修

個音樂盒 播音樂播到一半就停，姐係上鏈都剩係上幾下就盡左，諗住唔夠油，拆黎加油都唔得，有冇人知點搞/邊到有得整？